semmi會唔會覺得老鼠安好污穢？怕唔怕佢有性病？

下次上床都唔知會唔會有陰影

形住佢條撚生野

帶袋

祈禱就無事